「建議」721 支持警察既著淺藍衫叫口號

見隔離post 有口號

習思廣益

印Banner 叫口號

引用其他巴打

林鄭犯錯唔負責
社會怨氣瀨警察